藝人疫市搵食新招價目表大公開 羅霖貴過陳偉琪加埋Rose Ma

新冠肺炎肆虐，影響大部份藝人收入，所以他們都為生計出盡辦法，拍YouTube片、搞生意等，希望能夠幫補一下，最近出現網上名人祝賀短片平台「CeleBright」，亦吸引不少演藝名人加盟，粉絲只要付出一定數量的金額，便可以請到偶像拍攝一條祝賀短片，仲要最平100港元便有交易，而人氣甚高Rose Ma、陳偉琪和孫慧雪，則分別索價300、500和1,000港元。

香港巿場真係偏好肯露嘅老女人

非洲黑人生日快樂.avi

rosema條老雞仲好意思開價
粒黑lin都比人睇過晒仲邊值錢

source?

2021都黎緊，弱智仔都仲未識用google

條腰又粗 粒lin 又黑

呢啲無本生利嘅生意真係好做
鳩嗡兩句又袋錢
建議搵啲淫嘢俾佢哋講：

恭喜佃製作所J我嘅總數已經達到10次！
你個鹹濕仔 次次見到我拍封面同出鏡都要劣鳩
真係多謝你咁俾面呀
下次想J我 記得射多啲啦

圖定伯母

痴線 d奀星老臨eg 王致狄， Gordon， 蔡國威 開1000-3000

冇人想睇豬肉人

喬寶寶$500好想聽佢用純正粗口屌我

叫佢祝 香港早日光復

咁樣做，其實同乞衣有咩分別

有冇李嘉欣

rosema不如做返老本行算啦

點解好似大部份都係啲老啾唔紅嘅人 我反而想知一線個啲標幾多

一線嗰啲有job接洗乜上呢個平台

咁樣即係上得都係撈唔掂掂嘅人

佢D電子雞朋友仲勁啦
收毒撚50鎂先有聖誕卡同埋Cheki
我心諗有冇咁發錢寒啊？
心意嘅嘢俾佢哋搞到咁撚物質嘅

如果有人話要香港獨立咪PK